====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout d ' abord une ville dense , riche en équipements , de plus en plus habitée par des gens qui ont un usage fréquent de ces équipements et de la centralité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

